#Articulatieonderzoek

** Wat meer informatie over het project **

AO is een onderzoek naar spraakgebreken bij kinderen. Het is de bedoeling dat de logopedist een
kind kan registreren, hier een test van afnemen en de score aanpassen.

Functionaliteiten:
- CRUD Child
- CRUD Test
- CRUD Users
- Score Test

